# Сервис управления рассылками API администрирования и получения статистики

## Описание

Реализованы методы создания новой рассылки, просмотра созданных и получения статистики по выполненным рассылкам
и реализован сервис отправки уведомлений на внешнее API.

В файле .env хранятся настройки для сервиса и токен JWT  
Описание реализованных методов в формате OpenAPI находится в файле `openapi.json`

### Дополнительные задания:
- Организовано тестирование написанного кода (Для запуска тестов нужно выполнить команду `docker-compose exec fastapi pytest`, после создания контейнеров)
- Подготовлен docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой
- Сделано так, чтобы по адресу /docs/ открывалась страница со Swagger UI и в нём отображается описание разработанного API.

## Запуск через docker-compose
Для запуска с помощью docker-compose необходимо выполнить команды:  
```
git clone https://gitlab.com/Zhichi57/fbrq_test.git
cd fbrq_test  
```
Указать JWT токен в поле `AUTHORIZATION_TOKEN` в файле `.env` и выполнить команду  
`docker-compose up -d --build`

Сервис будет доступен по адресу `127.0.0.1:8000`